冇可能感化狗仔女，杯佢地係唯一辨法

有個po鼓吹叫人感化狗仔女嘅風氣（唔貼出嚟，雖然各有各做，但因為我真係唔想分化），個po好多人like，希望你地諗下感化狗仔女係咪好方法

我識個狗女，佢呀爸只係交通警，完全冇身受其害，但佢都信晒佢呀爸話啲警察好慘又盛。我有試過同佢講道理，但完全冇用

杯葛狗仔女，係要啲狗明白，佢地嘅暴行係因，仔女被人杯係佢地種下嘅果

求幫推

如果揾到我講嗰個po，可以去#442睇下我點講

杯到抑鬱就差唔多
無理打人仔女
其仔女應當被打

廢事重複講
如果有人想我整合，我再整理下po出嚟

自推

再重申，我唔係想分化，引戰

感化另一壞處係，狗仔女可以做雙面人，獲取同學嘅信任避過一刧

問題主因關鍵係popo死都成立獨立調查委員會
寧願被人當係狗，圍狗屋

冇可能感化
正如你感化唔到d狗

而杯葛可以帶嚟另一種意識形態，就係我地對狗仔女無需仁慈。因為我地唔係呢場戰爭嘅起源，點解我地要甘心做受害者？

黃嘅狗仔女，有冇落過場，佢地嘅朋友、同學一定知，唔會殺錯良民

運動行左就黎三個月
要變黃一早變左
而家仲係藍既根本就唔會變黃。
發生左咁多野，
又非禮，又虐待未定罪既人，警黑合作
佢地根本係自我過濾哂啲唔好既資料。
所以唔好諗咁多點樣將佢地子女變黃。
直接令到佢地既子女冇朋友，食飯都唔好一齊坐
一開始子女未必會講比父母聽，當佢地好唔開心個陣就識得搵返個原因出黎。

繼續自推，糾正錯誤風氣

多謝巴打，我都係咁嘅意思

有，好有衝突
當有人杯，有人感化，就會產生小型嘅民鬥民。同時狗仔女亦會以為佢地有避風塘

推上熱門

試都未試就話無效，你覺得唔得就等於唔得？
仲自hi話糾正錯誤風氣，點解人地就係錯你就係岩？有實際證據證明？
好心想幫手既話就出小依d on9 post啦，都唔知你係有心定無意分化

揾到我講個po，可以由#442開始睇，我有另外講少少原因

對唔住，我語氣可能太惡，我冇心分化，希望你再睇睇我講咗嘅原因。
上面都有巴打有講

篤佢灰
公開晒佢啲個人資料

對唔住，可能我語氣太惡，希望大家仍然可以認真睇下我講嘅嘢

Push

有警犬出黎吹風向，張狗仔轉黃絲

開始驚麻包袋

另外就係，一直吹緊杯葛嘅風，就開學先話可以試下感化
一但兩種做法同時出現，民鬥民嘅情況出現，傷唔到狗仔女點算

係憎佢老爸既,你杯佢一定更加憎佢老爸.係proud of佢老爸既,你杯佢佢都唔會同老爸反面
好多人都太過理想主義覺得人係好容易感化...報仇就報仇,唔好諗咁多無謂野啦

我認為唔係為報仇，杯葛的確可以帶嚟實際效用

呢個係另外一大原因

套料就會有用啫，依家係要心靈上傷害佢地

就係睇左先覺得嬲，你自己接觸話d失敗case就當正全世界都係咁
話埋你聽你依種叫以偏概全，係一種謬誤黎

明明個位巴打既意見係幾好，明明多一個朋友係比多一個敵人好，你就講到冇用 係錯
冇錯要感化班細路係困難d，但係連諗都唔諗下點做就ban9人，永遠揀條最易行既路就算，如果我地追求緊既野係可以咁簡單就追求到就好lo

對唔住，我有啲惡，但我希望大家認真睇下
先嚟個小整合

1.杯葛狗仔女，係要啲狗明白，佢地嘅暴行係因，仔女被人杯係佢地種下嘅果

2.感化另一壞處係，狗仔女可以做雙面人，獲取同學嘅信任避過一刧

3.運動行左就黎三個月
要變黃一早變左
而家仲係藍既根本就唔會變黃。

一開始子女未必會講比父母聽，當佢地好唔開心個陣就識得搵返個原因出黎。
（另一巴打提出）

4.一直吹緊杯葛嘅風，就開學先話可以試下感化
一但兩種做法同時出現，民鬥民嘅情況出現，傷唔到狗仔女點算

朋友比敵人好我認同，但3個月啦，黃嘅黃藍嘅藍，立場已經唔會再變，感化嘅時間、成本太耐太大

杯葛並唔係因為易，而係效用大

求幫推呀，兩種做法同時存在對我地嚟講太危險

認同嘅幫手推下，唔認同用不推文討論下

Plz

To my hero (爸爸/媽媽)，
放下工作保護我，可以嗎？

好似有個欺凌方法post
比連仔刪咗

感化嘅成本太大
掉轉諗，如果有隻狗感化你，帶你去睇佢手足受傷，難道你又會轉立場咩

兩種做法同時存在，對我地太危險

個po好新，你揾下

good cop, bad cop, 你地明唔明阿

杯葛同感化比效用會大得過感化？

杯葛：
個仔返到去同老豆講佢因為老豆係警察所以冇fd
警察->更加仇視示威者，更加會為左家人而暴力對待示威者

感化：
警察老豆ot完好累咁返屋企，仔女唔認同佢做緊既野，屋企人都唔認同你既時候，個種心理壓力係好大，變相令班警犬更受心壓傷害

你諗下杯葛既原理同依家林鄭放任警隊濫權既原理其實係咪都係用恐懼去令對方屈服於自己，而依種方法有冇效我諗依幾個月所發生既事已經係最好既證明

如果你仲係覺得杯葛係真係有效過感化既話，我冇野再講

你自己都拎唔到出黎，點搵
唔好玩啦

呢種做法通常用嚟套料
唔通義士被人捉咗，有bad food cop 佢又轉立場？

我廢事分化，我只係想講我立場，個po仲係喺到

無叫你唔好杯，但你可以睇定d , 確定d先用合適方法
你真係要杯o既，都先甜後苦啦
仲hurt呀

<開學了，我同學父母係警察>

軟弱/無知/善良的：
感化、滲透

同老豆老母一樣咁賤的：
杯葛、搜集黑材料舉報
- 中國國家舉報 (批評中國) 及黃絲Facebook secret (平時d 衰野) 都可以，
睇下你有咩材料，最好兩樣)

先做感化測試：
"你要同黑警割蓆，先至可以同我地玩，放心，我地淨係針對黑警。你而家講句黑警死全家先。如果你唔想死，你一定要勸你老豆做個好人"

杯葛：
a. 直接
- 3A20, 我唔想同你講野
b. 半硬半軟、買你怕
- "我阿媽唔准我同警察屋企人玩呀，佢好憎人當差，好驚你地做間牒，我地唔好來往啦"
c. 一啖砂糖一啖屎
- 先同佢做frd, 好frd
跟住有一日好大反應：
「下，原來你老豆係警察？我同你絕交！」
呢個好hurt, 好似係d日本少女動畫見過 明frd實杯，反轉豬肚，欺騙感情，仲要擔心有無下一個同佢絕交

滲透
a. 令佢明白父母唔係好人，帶佢做勇
b. 表示體諒佢父母難處，知道佢地係白警，但唯有勇武推翻制度，先可以救到父母，就算被捕，老豆老母都會以佢為榮

一班人欺凌佢, 一班人落糖衣毒藥
完全冇問題喎

唔係轉立場既問題
純討論，杯又好，感化又好
目標係五大訴求
目的係要黑警自食其果

我純粹覺得
睇間學校風氣再決定點做啦
例如閩國既學校我驚手足自己比人杯返
咁咪用感化，潛移默化下

如果係支持大三罷既學校
你明啦

睇餸食飯咁解

杯葛：你講啲狗再暴力啲，除咗開真槍，我諗唔到其他

感化：啲狗感化你，難道你會開始認同佢地？3個月啦，立場早已分明

No,杯葛並非用恐懼令對方屈服

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

杯葛已經係其中一個訴求

多謝巴打補充，我都諗唔到呢個方法
如果感化唔到，突然杯葛嘅效用仲大
（前提係，唔好一直嘗試感化）

讚成因果報應

再心軟 下個受傷就係你自己

我唔係學生哥 所以交俾佢地自己決定

但如果下定決心行公義杯佢

我萬二分支持你地

直接杯葛

我怕唔係個個中學生咁識玩，如果唔識，反而帶嚟反效果點算

Yes，要黑警自食其果
如果學校畀多少少壓力，我地就唔杯，咁不如唔好出嚟抗爭，屈服喺強權下啦

當然好似上面有巴打講，感化唔到然後杯葛，都係一個好方法

無一隻匪犬無辜

推
冇一個例外 冇一個無辜 切勿手下留情
正常佢地老豆老母打我地一樣從來冇

Agger

咁如果佢係前線嘅手足抗爭者 咁又點計

匪唔可以唔開槍，但可以射歪，最多叫教畜教下紐倫堡原則第四條

認同！杯葛最有效！睇緊深水埗live,班渣係咁搞街坊，DKLM!唔報落狗仔狗女身上唔得啦！

冇用 自己曾經係被欺凌者 但從來冇因為咁而怨過父母

我係從防守性去睇,
人民日報陳馮富珍香港政府等等吹曬風蘊釀緊郁黃絲老師同學生,
驚警察子女會督灰,隊黃絲老師學生家長,所以都係疏遠啲好
佢地同公安子女無分別

佢身邊同學、朋友一定會知

交比學校戰線既前線(每間學校既手足)去處理啦
一日未開學，一日都唔知點做先比較適合自己學校
人數風氣決定一切
無理由係敵方勢力範圍內杯鳩敵方仔女㗎

手足們，加油！

推

小朋友番學比人抔葛好惨慘㗎，大家有講有笑自己就on99... 老豆老母去學校投訴但係又咬佢啲同學唔入（都冇錫佢）結果終日悶悶不落學又唔敢番成績又追唔到，日日為咁搞到家嘈屋閉老婆又去勾佬最後家破人亡...

我知佢地可能會怕，咁唔同狗仔女玩得啦掛，未必要言語上傷害嘅，無視有時都好可怕

Yes，最理想係咁

咁可以試下感化幾日，唔得就一定要杯
我地反抗正正係因為唔要強權統治，學校畀壓力咪屌埋佢

我自己就犬仔女黎既。我身邊認識大部份既犬仔女大部分都應該係藍既。 當然唔排除有例外啦，好似我自己都發過夢， 不過你立場係點你朋友一定知。 所以我認為唔使怕傷及無辜

希望小朋友真係記住開學要帶眼識人呀，小朋友一小步，香港人一大步

Yes，呢樣我有提及過
Btw多謝你企出嚟

如果你本身個人仲有良知， 係手足既，平時同朋友傾計嘅你朋友點都會知， 你真係比人搞佢哋一定企出嚟幫你講說話。 但如果你平時嘅行為說話你朋友都睇唔過眼， 咁冇人幫你比人杯好正常啫

Exactly!所以唔使伯杯葛會殺錯良民

呢位巴打嘅意見好好，再次提一提

而且我覺得感化都唔使試， 立場到依家呢個moment一早就固定咗， 我之前試過同班犬仔女傾計同佢哋講件事都比人屌到七彩， 後來頂唔順都絕交了

前post:

上面巴打有講，睇餸食飯。若果感化唔到，突然杯都係好方法

先嘗試感化 救得幾多得幾多
感化唔到就理hi佢

父債子還

有呀
同私了以及報警個類衝突的性質好似

聽日再推

pish

咁都有用，會令父母心痛。
如果咁都冇用，sorry 我唔知可以做咩

感乜春化

直接錫落去啦

當佢地透明，否定存在感.........

感化 習慣使用武力嘅人而不制約嘅人啲仔女會咁易俾你感化